當局巡查外傭聚集地點，共發出51張告票

勞工處聯同警方及食環署等多個部門，新年假期期間在外傭經常聚集的地方採取聯合行動，呼籲他們遵守限聚令及口罩令。截至今日第一階段截算時間為止的4天期間，聯合行動共發出51張5千元定額罰款通知書。

政府發言人說，按現場觀察，絕大部分外傭及市民經勸喻後均遵守有關規定，例如在今日的聯合行動中，旺角花園街附近行人天橋上的外傭經勸喻後自行離去；至於有些屢經勸喻仍不遵守規定的人士，相關部門已採取執法行動。

政府未來仍會繼續加強宣傳和執法，並會按需要採取聯合行動，以確保有關規定得以遵從。

正乞衣

白做幾個月

一早要啦

得51張
全港肯定有超過51個地方俾d賓賓佔領左

多謝恐懼撚

其實好慘

返6日工，得一日放假都無得玩

唔通留係屋企到望住老細咩

仲要比人罰左個半月糧

10零度你估佢哋想係街咩

錯都係政府既錯

屌你坐開D咪唔會被人罰囉,

ON咩你

一個月糧

加陣有話唔俾佢地出街咩？
一定要痴咁埋咩？
企開啲啦屌你老母

屌你都on9
政府唔封關
啲小市民坐到幾開都冇用啦

對香港人都甘啦 仲要賓賓

佢地成班一齊4-5個人甚至更多
仲要有班周街煮嘢比同鄉食 衛生本身差
一陣中左傳返比僱主一家幾口仲慘

香港原本係0單
全靠老董放船先攪成咁

係呀

屌你老母, 咁你班青山熱狗仲唔衝去深圳灣封關？ 等運到呀你？